你室內就可以無限p性交，室外只限50人

政治打壓